日職都玩重外援

屌你 隊神戶勝利船下年加埋韋拿
普度司機 小白 韋拿 其實好豪華 日本點解有咁多錢

未用開放之前
都亞冠兩連霸先恐怖

都唔係當打

排第10

係日職夠啦

佢個老細係樂天
梗係有錢啦

小白今年踢一陣 已經好撚屈 加個識入波既韋拿 夠了

小白一個既人工
高過其他隊成隊人加埋
有錢就可以為所慾為

勝利船=日本版上海上巷